有咩檸檬茶挑戰到冰極雀檸地位

精神之水

康師傅
夠平，雖然飲落似益力多

冇
飲過一次返唔撚到轉頭

錫蘭得個甜字

狗先飲

以前茶字典可以一戰

太甜,價錢到位

維他?垃圾

你連狗都不如

唔錯

自己沖 最好味
又新鮮

以前有冰火7up
好正

冰極茶字典

維他

檸味糖水

岩岩好唔得係都要用到位？

甜撚到暈
凍既仲要冇得揀先勉強飲得落

你個名

呢隻係咪飲落好爽果款黎

點解茶字典唔見咗

激酸